淡曬 無了無了

前個排都仲成日一齊出黎食飯走圍去
有時行街都搭晒膊頭
每晚whatsapp都有話題 而家乜都無
無wtsapp無再出黎 原本以為就近
點解會咁 唔知佢係咪搵到第二個 點算好
求救 A0

hi 同你一樣

之前我都係咁 而家一個月都係whatsapp幾句

timing已過 sad

主動啲

我相信人地畀多次機會你
就好快啲出手 試試佢
唔好再等

真係close既隔357日hi下佢
覺得唔對路隔一頭半個月扮無事再hi
當然，忍得住手，日日whatspp真係好快淡過水

隔一排再去過馬啦
大家都有意思唔會咁快完嘅

有無想改進下

主動啲 但會唔會其實已經好怪
可能煩住人

唔好啊

過幾日約佢出黎行動啦
畀佢知到你仲著緊佢

A0 唔識點行動好

傾多啲計多啲笑容
引下佢講多啲自己野
令到個氣氛開心啲
多啲身體接觸
無問題既就一鳩拖埋快去

應該算過左新鮮期 對我冇興趣